為左埋堆而食煙嘅人真係好柒

去過幾個國家旅行
發覺香港真係異常地多人食煙
地方已經細，多人多車
加上D煙，空氣真係勁差

食煙可能為左舒解壓力
但有堆人分明為左埋堆而食
見到都覺得嘔心

Agger 有個ex俾我發現佢食煙 佢同我解釋話為左應酬啲朋友同事 唔食煙同人冇偈傾 我心諗應酬你老母臭西 咁撚無腦既野都講得岀

係
之前有個舊朋友做開freelance
都係話自己食煙係為左R job
食煙埋堆就容易D有job
唯有祝佢早日爛肺

係外國生活緊，好少機會聞到煙味